因為一個氣油彈而唔去遊行既人，理撚得佢啦，要唔去可以搵十萬個理由

夠有人因為無得睇打機而唔去遊行，你邊滿足到咁多戇鳩

總之我地因為一個原因69出嚟遊行就夠啦

冇錯
更加要出黎

我地69有過百萬大軍邊會驚個3萬隻警犬

So？

去遊行乍大佬，你估去打仗咩

守法遊行，理撚得你警犬700萬人

我就唔信真係有人因為汽油彈/連衛兵唔去，講得嗰啲人一係本身都唔會去，一係三毛，總之69見

應該會引多左人去
黑警變城管

黑警係演員

屌你老母中国狗

擔心個汽油彈令遊行人數少，不如擔心天氣熱到閪咁啲人唔想出嚟仲好啦

所以話要唔去可以搵一百萬個原因唔去，你永遠滿足唔到班人